快啲去多謝Patrick Mahoney!!!

或者你哋唔明，美國維權人士同宗教領袖係勁過政客，有錢佬得罪佢哋都無運行，生意都唔洗做！ 佢剛剛從香美返咗華盛頓，講明會去攪香港人權法，請多啲人去感謝佢！